東張預告聽晚會訪問黑絲拜金港女

大家mon定

劣食

seasun

今晚準備

條撚準備

頭先個肥婆 人地冇樓都唔搵你啦

做雞

幾十萬

仲話做普通朋友 笑撚到抽筋

貼埋都冇人要

你老母on99 2000呎 要係市區 你訓撚醒未呀傻閪
做戲都做好d啦

櫈仔

條臭閪港女講野一舊舊咁

反而想知邊個教佢

條女high左野咁 講野好怪

死八婆
死臭閪
on99

佢都唔知自己衰咩嘅

屌你老母
有2000千呎都唔撚會搵你件整容雞做女啦

條女小學畢業未

條女似假膠多 講到自己雞咁

真係咁都講得出

根本就係一隻雞

圖呢

做戲啦 邊有真係咁撚鳩架

個腦生喺屎忽嘅人講野都好過佢

中學輟學

那來的自信 冇錢都唔會食啦 仲要求有樓

個主持問 唔使你拍拖但送層樓比你 係咪即係問佢你比人包 接唔接受到？

我睇都笑左

你話個seasun就話讀稿姐，叩個肥婆究竟諗緊咩

二千尺 香港地仲算多 但有幾多人可以比到每個月幾十萬佢用。

哪來的自信

屌那星 貼埋錢俾你都唔屌啦

而加啲港女好心唔好咁撚幼稚啦

寫script果個寫大左

已經唔係離地 係直情寫撚到上太空

人地送禮物比你喎 唔通唔要呀？

9成岑應做鳩佢

條女完全冇常識，佢自己草錢買200尺姑婆屋就差唔多。

普通朋友 有冇樓都唔同個肥婆做朋友啦

Seasun我明白係寫script, 但個受訪肥婆做咩姐

一定要cap圖瘋傳 條港女就話做戲 呢個極品

下次搵佢拍第2集

十卜蓋清!!

個肥婆倒貼都唔屌啦 仲要有樓

有樓先比做朋友

個肥婆一講 我老豆即刻講

有樓都唔揀你啦

有無肥婆圖睇?
miss咗